長天飛沙壯士血在狂號

有無人廿幾三十歲好鐘意聽舊歌

原野飛花壯士懷抱冷傲

我既！
一代天嬌千秋知我名號

一代天驕千秋知我名號

談笑做時勢問誰領風騷

成日突然好想聽 覺得好有feel

天天火鍋 三千三百

有聲

咁多集 呢個最好笑

打網球都好撚好笑

飛圖娛樂有限公司製作～
總寫字樓九龍尖沙咀東部～